曼城宣佈簽入韓國前鋒李金玟

Manchester City@ManCity32分
@ManCity

“I’m very honoured to be here.

“Manchester City – the name itself – is very attractive to me and I want to experience the English league.

“I will do my best to impress and have a positive impact. I am very excited to join this team.”

男人老狗都整容膠樣咁

女人黎

好樣衰樣柒髪型柒身型柒名柒

個樣好怪

好撚gay

似大陸人

女足

Hahaha

好似真係女人黎
我見曼城用she

李金玟

出生： 1994 年 4 月 7 日（25歲）
身高： 1.67 公尺
目前效力球隊： 韓國國家女子足球隊（背號 17，前鋒）
銅牌： 2018年亞洲運動會女子足球比賽

嚇撚死，睇咗做金玟基

我屌你老味無波架喎

整完容先黎啦

FANS著波衫咁既樣

真係女人黎

話人整容果班盲反狗又柒

屌你不男不女